{
    "All Tools": "所有工具",
    "Recommended": "推荐工具",
    "Efficient and Practical Online Toolkit": "高效实用的在线工具集",
    "All Rights Reserved": "保留所有权利",
    "About": "关于本站",
    "Select": "选择",
    "Please select": "请选择",
    "Privacy": "隐私政策",
    "Terms": "使用条款",
    "Enter Your Prompt": "输入提示词",
    "Back To Toolkit": "返回工具箱",
    "Send": "发送",
    "Generate": "生成",
    "Generating": "生成中",
    "Enter any prompt to generate modern poetry. For example: spring, moonlight, love, delayed retirement, Mars...": "输入任意提示词，生成现代诗。例如：春天、月光、爱情、延迟退休、火星...",
    "Please enter or paste JSON string": "请输入或粘贴JSON字符串",
    "Please enter": "请输入",
    "and": "与",
    "Submitting the task": "正在提交任务",
    "Currently Playing": "当前播放",
    "Text": "文本",
    "Start": "开始",
    "Stop": "停止",
    "Enter your task": "输入你的任务",
    "Current task": "当前任务",
    "Focus time": "专注时间",
    "BGM": "背景音乐",
    "Play": "播放",
    "Add": "添加",
    "Compare text": "比较文本",
    "Comparison results": "比较结果",
    "Beautifier": "美化",
    "Minifier": "压缩",
    "Beautifier And Minifier": "美化与压缩",
    "You're doing that too often. Please try again later.": "您正在频繁地执行此操作。请稍后再试。",
    "Start Scoring": "开始评分",
    "Processing": "处理中",
    "For example: John Doe": "例如：张三",
    "Enter your name and let AI analyze its cultural significance and meaning.": "输入您的名字，让AI为您解析其中蕴含的文化底蕴与寓意。",
    "AI Name Scoring": "AI姓名评分",
    "Focus on improving the quality of questions": "专注问题优化",
    "Please tell me the question you want to improve": "请告诉我你想要改进的问题",
    "Get a fresh perspective": "看看不一样的天空",
    "Optimistic Magician": "心灵炼金术",
    "Tell me any complaints or frustrations you have": "告诉我你的任何烦恼",
    "Options": "选项",
    "Avatar": "头像",
    "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
    "Copy": "复制",
    "Format": "格式",
    "Namespace": "命名空间",
    "Generate history": "生成历史",
    "Generate quantity": "生成数量",
    "Default (hyphenated)": "默认 (带连字符)",
    "Without hyphens": "无连字符",
    "Uppercase": "大写",
    "Name": "名称",
    "Tell me the first sentence that comes to your mind right now": "告诉我此刻你脑海中的第一句话",
    "Please enter the book title": "请输入书名",
    "Let me know the confusion you have": "请告诉我你的任何困惑",
    "cute cartoon cat": "可爱的卡通猫",
    "young woman": "年轻女子",
    "young man": "年轻男子",
    "super hero": "超人",
    "Plush toy": "毛绒玩具",
    "Kakashi": "卡卡西",
    "friendly dog": "友好的狗",
    "playful rabbit": "顽皮的兔子",
    "stylized human portrait": "风格化的人物肖像",
    "abstract geometric shape": "抽象几何形状",
    "colorful and playful": "色彩丰富且俏皮",
    "minimalist": "极简主义",
    "pop art": "波普艺术",
    "Pop": "流行",
    "Rock": "摇滚",
    "Electronic": "电子",
    "Jazz": "爵士",
    "R&B": "节奏蓝调",
    "Hip-Hop": "嘻哈/说唱",
    "retro": "复古",
    "Retro": "复古",
    "BACKGROUND_DESCRIPTION": "背景描述",
    "geometric shapes": "几何图形",
    "watercolor wash": "水彩洗涤",
    "starry night": "星夜",
    "vintage texture": "复古纹理",
    "simple pattern with pastel colors": "简单的柔和色彩图案",
    "solid color backdrop": "纯色背景",
    "blurred nature scene": "模糊的自然场景",
    "abstract swirls": "抽象漩涡",
    "gradient effect": "渐变效果",
    "COMPOSITION": "构图",
    "Symmetrical": "对称的",
    "asymmetrical": "不对称",
    "dynamic angle": "动态角度",
    "layered elements": "多层元素",
    "framed by objects": "被物体框住",
    "face close-up, slightly off-center": "面部特写，稍微偏离中心",
    "full body, centered": "全身，居中",
    "upper body, rule of thirds": "上半身，三分法构图",
    "extreme close-up of eyes": "眼睛的极度特写",
    "silhouette against backdrop": "背景前的剪影",
    "curious and friendly": "好奇友善",
    "happy and excited": "快乐兴奋",
    "Happy": "欢快的",
    "calm and serene": "平静安详",
    "mischievous": "调皮",
    "surprised": "惊讶",
    "tilted head": "歪着头",
    "looking straight ahead": "直视前方",
    "profile view": "侧面视角",
    "action pose": "动作姿势",
    "Vibrant": "鲜艳的",
    "Pastel": "柔和的",
    "complementary": "互补色",
    "Monochromatic": "单色的",
    "olive": "橄榄色",
    "tan": "古铜色",
    "honey": "淡棕色",
    "porcelain": "瓷白色",
    "ivory": "象牙色",
    "Dark": "深色的",
    "Warm": "暖色调的",
    "Cool": "冷色调的",
    "Oil painting": "油画",
    "Watercolor": "水彩",
    "Digital art": "数字艺术",
    "Sketch": "素描",
    "illustrated": "插画",
    "Anime": "动漫风格",
    "Photorealistic": "照片写实",
    "flat design": "扁平设计",
    "Makoto Shinkai style animation scene": "新海诚动画风格",
    "Studio Ghibli style animation scene": "宫崎骏动画风格",
    "Joyful": "欢乐的",
    "whimsical and charming": "异想天开且迷人的",
    "professional and confident": "专业且自信的",
    "mysterious and intriguing": "神秘且引人入胜的",
    "energetic and vibrant": "充满活力且生机勃勃的",
    "calm and soothing": "平静且令人舒适的",
    "Energetic": "充满活力的",
    "Calm": "平静的",
    "Melancholic": "忧郁的",
    "Uplifting": "振奋人心的",
    "Mysterious": "神秘的",
    "Peaceful": "平和的",
    "Tense": "紧张的",
    "POSE": "姿势",
    "leaning forward": "向前倾",
    "arms crossed": "双臂交叉",
    "hands on hips": "双手叉腰",
    "back turned": "背对镜头",
    "EXPRESSION": "表情",
    "CLOTHING_TYPE": "服装类型",
    "formal gown": "礼服",
    "cheongsam": "旗袍",
    "long dress": "长裙",
    "cocktail dress": "鸡尾酒裙",
    "evening gown": "晚礼服",
    "CLOTHING_FEATURE": "服装特点",
    "sparkling embellishments": "闪亮的装饰",
    "floor-length hem": "拖地长摆",
    "plunging neckline": "深V领",
    "backless design": "露背设计",
    "daring slit": "大胆的开叉",
    "HAIRSTYLE": "发型",
    "HAIR_COLOR": "发色",
    "Female Portrait": "女性肖像",
    "elegant updo": "优雅的盘发",
    "wavy locks": "波浪卷",
    "straight tresses": "直发",
    "vintage curls": "复古卷",
    "braided style": "编发",
    "grin": "咧嘴笑",
    "smirk": "假笑",
    "pensive look": "若有所思的表情",
    "smug smile": "得意的笑容",
    "sultry gaze": "妩媚的眼神",
    "smiling": "微笑",
    "angry": "愤怒",
    "sad": "悲伤",
    "Sad": "悲伤的",
    "thoughtful": "深思",
    "sleek": "修身的",
    "lavish": "华丽的",
    "graceful": "优雅的",
    "fashionable": "时尚的",
    "exquisite": "精致的",
    "playful": "顽皮",
    "mysterious": "神秘的",
    "enchanting": "魅惑的",
    "seductive": "诱人的",
    "alluring": "诱惑的",
    "confident": "自信",
    "charming": "迷人的",
    "enigmatic": "神秘莫测的",
    "elegant": "优雅的",
    "dreamy": "梦幻",
    "Dreamy": "梦幻的",
    "Aggressive": "激进的",
    "Production Features": "制作特征",
    "Lo-fi": "低保真",
    "Hi-fi": "高保真",
    "Minimalist": "极简主义",
    "Experimental": "实验性",
    "If the preset options do not meet your requirements, you can enter custom tags separated by commas.": "如果预设选项不满足要求，可输入自定义标签；用逗号分隔",
    "Additional Explanation": "补充说明",
    "Raspy Male Voice": "沙哑男声",
    "Timbres": "音色",
    "Generate Music": "生成音乐",
    "Generating music, please wait": "正在生成音乐，请稍候",
    "Powerful Male Voice": "力量感男声",
    "Soft Female Voice": "柔和女声",
    "Clear Female Voice": "清澈女声",
    "Deep Male Voice": "低沉男声",
    "Innocent Child Voice": "天真童声",
    "Sweet Female Voice": "甜美女声",
    "Fusion": "融合",
    "Instrument / Sound Characteristics": "乐器/声音特征",
    "Acoustic": "原声的",
    "Electric": "电声的",
    "Orchestral": "管弦乐的",
    "Bass-heavy": "重低音",
    "Guitar-heavy": "吉他主导",
    "Synthesizer": "合成器",
    "Vocal-centric": "人声为主",
    "Piano-driven": "钢琴主导",
    "perfect": "完美的",
    "smooth": "光滑的",
    "flawless": "无暇的",
    "soft": "柔软的",
    "silky": "丝滑的",
    "MOOD": "情绪/氛围",
    "Mood": "情感/氛围",
    "Lyrics / Inspiration": "歌词/灵感",
    "Please enter the complete lyrics, or inspiration and descriptions for music generation.": "请输入完整歌词，或灵感、描述用于音乐生成",
    "song": "歌曲",
    "SoundScape": "音乐幻境",
    "Generation Mode": "生成模式",
    "instrumental": "纯音乐",
    "Nostalgic": "怀旧",
    "Hopeful": "充满希望",
    "Cheerful": "快乐",
    "Introspective": "内省",
    "Ethereal": "超凡",
    "Bold": "大胆",
    "Adventurous": "冒险",
    "Serene": "安宁",
    "PRODUCT_NAME": "产品名称",
    "VR Headset": "虚拟现实头盔",
    "Wireless Bluetooth Earbuds": "无线蓝牙耳机",
    "Smart Fitness Tracker": "智能健康手环",
    "Gaming Console": "游戏机",
    "SPECIFIC_ANGLE": "特定角度",
    "Lifestyle shot": "生活方式拍摄",
    "Low angle shot": "低角度拍摄",
    "Macro shot": "微距拍摄",
    "High angle shot": "高角度拍摄",
    "Diagonal view": "对角视角",
    "45-degree angle from above": "从上方45度角拍摄",
    "Straight-on front view": "正面直视图",
    "Side profile with slight tilt": "侧面略微倾斜",
    "Overhead flat lay": "俯视平铺",
    "Close-up detail shot": "细节特写",
    "DESIRED_EMOTION/ATMOSPHERE": "期望的情感/氛围",
    "Relaxation and comfort": "放松与舒适",
    "Energy and vitality": "活力与精力",
    "Luxury and sophistication": "奢华与精致",
    "Adventure and excitement": "冒险与刺激",
    "Productivity and focus": "高效与专注",
    "Trust and reliability": "信任与可靠性",
    "Fun and playful": "有趣与顽皮",
    "Innovation and modernity": "创新与现代",
    "Sustainability and eco-friendlines": "可持续性与环保",
    "Elegance and style": "优雅与风格",
    "Romantic": "浪漫的",
    "SUBJECT": "主体",
    "CORE_VALUE": "核心价值",
    "Sustainability": "可持续性",
    "Customer-centricity": "以客户为中心",
    "Music Genres": "音乐流派",
    "Modern": "现代",
    "Futuristic": "未来主义",
    "Integrity": "诚信",
    "Excellence": "卓越",
    "Collaboration": "协作",
    "Diversity": "多样性",
    "Social responsibility": "社会责任",
    "EMOTION/QUALITY": "情感/品质",
    "Trust": "信任",
    "Innovation": "创新",
    "Elegance": "优雅",
    "Strength": "力量",
    "Harmony": "和谐",
    "Excitement": "兴奋",
    "Serenity": "宁静",
    "Wisdom": "智慧",
    "SYMBOL/SHAPE": "符号/形状",
    "Circle": "圆形",
    "Triangle": "三角形",
    "Square": "正方形",
    "Star": "星形",
    "Leaf": "叶子",
    "Wave": "波浪",
    "Arrow": "箭头",
    "Infinity symbol": "无限符号",
    "INDUSTRY/FIELD": "行业/领域",
    "Technology": "科技",
    "Healthcare": "医疗保健",
    "Education": "教育",
    "Finance": "金融",
    "Fashion": "时尚",
    "Environmental": "环保",
    "Entertainment": "娱乐",
    "Food and Beverage": "餐饮",
    "ART_STYLE": "艺术风格",
    "classic oil painting": "古典油画",
    "cyberpunk": "赛博朋克",
    "Impressionism": "印象派",
    "art nouveau": "新艺术风格",
    "Expressionism": "表现主义",
    "realism": "写实主义",
    "romanticism": "浪漫主义",
    "Surrealism": "超现实主义",
    "Abstract Art": "抽象艺术",
    "COMPANY_NAME": "公司名称",
    "PRIMARY_COLOR": "主要颜色",
    "Orange": "橙色",
    "Blue": "蓝色",
    "complementary colors": "互补色",
    "Red": "红色",
    "Green": "绿色",
    "emerald green": "翠绿色",
    "Purple": "紫色",
    "Navy": "深蓝色",
    "White": "白色",
    "Yellow": "黄色",
    "Pink": "粉色",
    "Grey": "灰色",
    "golden": "金色的",
    "chestnut": "栗色的",
    "auburn": "红褐色的",
    "silver-gray": "银灰色的",
    "Black": "黑色",
    "jet-black": "乌黑的",
    "Teal": "青色",
    "Brown": "棕色",
    "Silver": "银色",
    "Gold": "金色",
    "Maroon": "栗色",
    "SECONDARY_COLOR": "次要颜色",
    "SETTING": "场景",
    "lavishly decorated ballroom": "豪华装饰的舞厅",
    "elegant banquet hall": "高雅的宴会厅",
    "garden party": "花园派对",
    "Indoor room": "室内",
    "terrace": "露台",
    "Fantasy realm": "幻想王国",
    "classical library": "古典图书馆",
    "Natural wilderness": "自然荒野",
    "Country": "乡村",
    "Folk": "民谣",
    "Metal": "金属",
    "Punk": "朋克",
    "Reggae": "雷鬼",
    "Soul": "灵魂乐",
    "Blues": "蓝调",
    "Classical": "古典",
    "mountains": "山脉",
    "Urban cityscape": "城市景观",
    "forest": "森林",
    "desert": "荒漠",
    "Underwater": "水下",
    "Ancient Chinese town": "中国古代小镇",
    "beach": "海滩",
    "space": "太空",
    "Neon": "霓虹",
    "Earth tones": "大地色调",
    "historical site": "历史遗址",
    "fantasy world": "幻想世界",
    "COLOR": "色彩",
    "Muted": "柔和色",
    "Contrasting": "对比色",
    "ACTION": "动作/姿势",
    "dance": "跳舞",
    "graceful walk": "优雅的步态",
    "Jumping": "跳跃",
    "glancing over shoulder": "回眸一笑",
    "raising a glass": "举杯",
    "Swimming": "游泳",
    "gently touching hair": "轻抚头发",
    "Walking": "走路",
    "Reading": "阅读",
    "other": "其他",
    "custom": "自定义",
    "Running": "奔跑",
    "Sitting": "坐着",
    "Flying": "飞行",
    "Dancing": "跳舞",
    "Fighting": "战斗",
    "Sleeping": "睡眠",
    "General": "通用",
    "e-commerce": "电商",
    "Article illustrations": "文章配图",
    "TOPIC": "主题",
    "ARTICLE_TITLE": "文章标题",
    "ADJECTIVE_FOR_FIGURE": "形体形容词",
    "ADJECTIVE_FOR_SKIN": "肤色形容词",
    "ADJECTIVE_FOR_EXPRESSION": "表情形容词",
    "ADJECTIVE_FOR_CLOTHING": "服饰形容词",
    "SKIN_TONE": "肤色",
    "Song Title": "歌曲标题\n\n\n\n\n",
    "Naming Assistant": "取名助手",
    "Dream Weaver": "梦境织绘",
    "male": "男",
    "female": "女",
    "A travel guide": "旅游指南",
    "Child's gender": "孩子性别",
    "Child's birthday": "孩子生日",
    "Child's Chinese Zodiac": "孩子生肖",
    "Father's Chinese Zodiac": "父亲生肖",
    "Mother's Chinese Zodiac": "母亲生肖",
    "Child's Zodiac Sign": "孩子星座",
    "Father's Zodiac Sign": "父亲星座",
    "Mother's Zodiac Sign": "母亲星座",
    "Father's name": "父亲姓名",
    "Mother's name": "母亲姓名",
    "Words for a Child": "对孩子的寄语",
    "Aries": "白羊座",
    "Taurus": "金牛座",
    "Gemini": "双子座",
    "Cancer": "巨蟹座",
    "Leo": "狮子座",
    "Virgo": "处女座",
    "Libra": "天秤座",
    "Scorpio": "天蝎座",
    "Sagittarius": "射手座",
    "Capricorn": "摩羯座",
    "Aquarius": "水瓶座",
    "Pisces": "双鱼座",
    "Rat": "鼠",
    "Ox": "牛",
    "Tiger": "虎",
    "Rabbit": "兔",
    "Dragon": "龙",
    "Snake": "蛇",
    "Horse": "马",
    "Goat": "羊",
    "Monkey": "猴",
    "Rooster": "鸡",
    "Dog": "狗",
    "Pig": "猪",
    "Casting a Spell": "正在施展魔法",
    "Names Carefully Chosen for You": "为您精心准备的名字",
    "Embarking on the Journey of Naming": "开启命名之旅",
    "A Guide to the Best Places to Visit in Europe": "欧洲最佳旅游胜地指南",
    "You've reached today's usage limit. See you tomorrow!": "使用次数已达到今日上限，明天再来吧",
    "[Detected sensitive words] \uD83D\uDE2D You're so brave, do you have a death wish?! \uD83D\uDE30": "[检测到敏感词] \uD83D\uDE2D 好勇啊你，不要命了你！\uD83D\uDE30",
    "Choose A Template To Generate Images": "选择模板，快速生成图片"
}
